媽！Jeana Ho真係好撚正呀 [bomb]

唔好話佢係G
G邊有咁正

臭串港女格，但非港女身材
好想大巴大巴煎落佢度

樓主做咩自言自語

無人欣賞

補返

整容

整到咁正我ok